zei hij.
"Een huwelijk is zelden een grap, de bruidegom, in ieder geval," zei Trafford.
"Ik ben heel serieus.
Ik vraag me af heb je nog nooit gehoord!"
Norman staarde nog moeilijker.
"Good heavens!"
Hij zei.
"Doe je bedoelt?
Gaat trouwen!
Goed!
